就死了

咩事

考試溫唔切了

快！

我是腸

抵

屌你老母！

ok, 快

再見

點解唔理我牙

又掛住我

人猿唔好

粉腸

mk完未

哂鳩氣

考慮報警

你都係